「押金」呢兩隻字有無問題

支那同台狗叫可以退還按金做押金
佢地嘅按金係特指唔可以退還嘅按押款項

我地叫嘅按金就係可以退款嘅